頭先搭巴士見到有個女仔勁似yerin勁能美...18+

頭先搭車有個女仔同我一齊上車
起初冇戴住耳機打緊空氣drum冇留意佢
打打下feel到有個女仔望住我 咁我咪望番佢
一望發覺佢超撚靚 對眼勁似yerin雖然佢戴住口罩 但個口罩完全阻擋唔住她的美
佢都幾高下應該有1米7到 著住黑色花花裙超美 之後佢仲越企越埋搞到我心跳加速跳得勁快 比佢搞到我甩哂beat
不過最後我同佢唔同站落
阿..戀愛了...❤

ああ、
無縁、無縁、無縁桜まで
如題...18+

哇
yerin好正
我❤yerin

不孝有三,無圖為大

[娛樂台末日]射精sir不舉

屌你老母

求奇貼啲圖算了

再亂講我就fuck死you

唔喺巴士度射....
渣ga....

你屌狗?

下..彈緊空氣guitar冇手

我fuck eventing

亂能咁爆人嘢好意思話人狗

everything==

阿..infatuated了

up乜春洋文阿...都唔知你講乜

你對林鄭有冇性趣

癡迷

私人野唔答

thx 學左個新詞語

no problem.

一時唔記得你惡過共匪

樓主以後射唔出精

不啦

收聲啦死gfd黑

個女仔洗唔洗耷低頭先望到樓豬？

下 我181高

樓主咩車站見到 你咁講我又好似有印象

拉

巴士506

好正喔 想佢喂我吃蚯蚓

下 唔明

岩啊，屌佢老尾

原來喪心病狂ching屯門牛黎

講緊yein

我龍門居吉良吉影
btw娛樂台有好幾個都係屯門jj....

圖定光復香港

孝定？

又似yerin又勁能美即係點

我娛台吉良吉影

又黑？

佢住屯門青松觀路15號

你錢寶寶

yerin勁撚美

唔識不過幾qq

我康復人士唔洗住嗰到==

哇 我捉住佢黎屌

=口=

哇 我打開她的陰唇看她小穴係點既樣

睇我的精液流出來

咪撚癲啦你

qq

深喉佢

我左你右

你做唔到深喉

我幾長不過偏幼

牙線?

伸縮驚棍嗰種
條友整咗條拿年iu腳交好似幾西正==

唔課就收口啦==

吓？

搭西鐵見到個女人著褸屌裙露左半個屁股蛋出黎==

咩

Wa...

Testing Testing

想問下佢地叫咩名...好正...

哇屌好撚想奶呀

有錢我課jor la==

不了

hoe

偷老母張卡咪得

蛇YooA 鼠孝定

點可以用媽媽錢買呢啲野

wa咁大執

孝定幾正

勁正勁qq
我=瘋狗芝娃娃食哂佢地落肚

yerin睇joy仔?

死圖?

想射落她的白滑肚

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

落地獄啦傻鳩

96line❤

94強姦96

91屌打94

收聲啦

樓主五毛來
開po引人玩jer仔唔投票==

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

96line❤
我❤yerin
我❤joy

Joy靚撚到

哇屌勁撚正

美得幾誇張下❤️

非==

型?❤

圖or老母啦

我射精你髮線❤

弱智?

Nope

喪仔可唔可以幫我p返張

我都唔識==
賓仔好似識

識唔識DEEPFAKE?

咩黎...唔知你講緊乜野...

樓主只浪費網絡資源既垃圾

可以完全封鎖

係就快

終於有人講哩個垃圾色狗!

唔好...我g錯了
我會改

#125 #128
259? 唔幫我講下好說話??

你平時成日25我

我有幫你講好說話..
例如你弱撚智 我講成輕度弱智

幫你講成輕度弱智*

REPORT 左呢D垃圾POST

下絕交啦

仲以為你睇唔到添...

ho ball

5好==

我本來差D就想屌埋你又係度黑

哇..我射精你大額頭

邊有黑

幾時吹奏下秀智?

我唔愛秀智
我專一yerin

我都專一LAMI 添

好啦
你失戀
唔搞你啦

好撚淫

Yein幾正 我有留意佢

我今日好似都見過佢
利申屯門牛，506常客

下面乜水

我知

點解你知😨

你講過

有咁嘅事？我無諗過你會記得...

不要暗戀

樓主
我諗我知你講邊個

邊個?你講中我特徵我即刻承認

露額好似麻麻

無人完美

有

邊個

逆蛇 華大哥 Nick_Young

娜璉

全部傻仔黎

權f

傻西

又講笑?

係haha

唔好笑 咪再講

做乜又熱門==

下==

正